曾聽說雨天總要放手

點解 今日總要落場雨呢？

曾聽說雨天總要放手 總要分手
曾跟你約定下個淡季 浪漫旅遊
明日看雨點灑到滿天 總會掛念

成撚日比埋啲垃圾波台狗, kpop, 丁圖post走上熱門
啲抗爭, 抗疫, 反共, 行動, 日程post就比呢班閪狗五毛洗撚走晒
屌你老母係唔撚係香港人??
幾撚時先識用不推文整走啲垃閪圾post?